John Wick 3 2019年5月17日上映

今次點打

With a fucking PENCIL

John Wick vs. the World

爆頭好正

正

今次無得睇買裝住油店

John vs hitmanssssssssssss

睇到有d悶

I kill them,
I kill them all

殺晒全人類

A FUCKING PENCIL!!!

單挑全世界